{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156856?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 더휴식 아늑호텔 천안역1호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の際の注意事項をご案内しております。 ザ·休息フランチャイズホテルは、落ち着いた雰囲気で休息を楽しむことができる場所です。 未成年者の場合、身分証明書の確認が必要であり、もし両親と同伴しない未成年者であれば入室できません。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 男女混合のため3名以上の予約は不可能であり、客室は最大2名まで利用可能です。 幼児連れの場合は事前にご連絡ください。 壁紙やカーテンにテープを貼ったり、客室内の食べ物を持ち込むときは注意が必要です。 損傷が発生した場合、賠償責任はお客様にあります。 無限大室のご利用は最大時間まで可能であり、締め切り時間によって利用制限があります。 入室の際には予約特典を確認し、ホテルが提供する便益施設やサービスをご利用いただけます。 5つ星クラスの高級寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビ、ネットフリックスとウェーブオンが無料で視聴でき、YOUTUBEも利用可能です。 また、客室に設置されたPC仕様はi510世代CPU、RTX3070ti級VGA、32インチゲーミングモニター(200Hz)、振動リアル7.1チャンネルヘッドセットです。 ゲーム以外のソフトウェアをダウンロードできないこともご案内しています。 ご希望のゲームがございましたら、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書の確認が必要であり、もし両親と同伴しない未成年者であれば入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女混合のため3名以上の予約はできますか？",
            "answer": "男女混合のため3名以上の予約は不可能であり、客室は最大2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "幼児連れの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "壁紙やカーテンにテープを貼ったり、客室内の食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "壁紙やカーテンにテープを貼ったり、客室内の食べ物を持ち込むときは注意が必要です。損傷が発生した場合、賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "無限大室のご利用は最大時間まで可能であり、締め切り時間によって利用制限があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典に何が含まれていますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典を確認し、ホテルが提供する便益施設やサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "5つ星クラスの高級寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビ、ネットフリックスとウェーブオンが無料で視聴でき、YOUTUBEも利用可能です。また、客室に設置されたPC仕様はi510世代CPU、RTX3070ti級VGA、32インチゲーミングモニター（200Hz）、振動リアル7.1チャンネルヘッドセットです。ゲーム以外のソフトウェアをダウンロードできないこともご案内しています。ご希望のゲームがございましたら、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 529
    }
}